韓國瑜閉門指「國防靠美國」, 中時中天不報導, 韓粉絕口不提

我去d韓粉專頁, 又的確無咩人提, 只係搵到一篇 (個韓粉表明不同意韓國瑜 )

作者ILANsamurai (西鄉菊次郎)
看板Gossiping
標題Re: [新聞] 陸媒放話嗆韓國瑜 「家法」不是擺設
時間Mon Apr 15 02:36:06 2019

為什麼我看臉書、電視新聞，
統媒的中時、中天都不報？
喜韓兒也不提這件事？
繼續天天罵蔡英文， 繼續監督民進黨，
為什麼雙重標準？ 為什麼？為什麼？

Yongchun Wang
我非常贊同郭董的說法👍韓市長說:國防靠美國，科技靠日本，經濟靠大陸，努力靠自己。我是有點異議。

跟車太貼，易生意外

呢到都極速沉底

唔敢提